司長用胸部衝擊英國領土

算唔算代表向英國宣戰

都係根據案例解讀:

屌你
睇個標題都笑撚咗

大波驊超負荷…難敵地深吸力

波驊 今次係你唔啱啦

司長發出胸襲

胸軍一號

好想幫佢搓下心口

大佬想嘔

導彈攔截交俾你 我入防胸洞先

要求英國強烈譴責

屌佢老味香港特區政府向英國發射胸器彈

我驚整烏漕我對手
會唔會消10次毒都仲覺得hi到佢殺嘅人血

我係英國人呀Hi

英國佬：玩波？波都打爆你！

*英國球迷

大波華發動胸部襲擊

Pikachu: 唔走咪唔人跌囉

嘩屌, 咁大粒飛彈射落英國度
香港司長武裝襲擊英國本土好撚恐怖呀

痴撚線

其心可諸

烈顯倫點解唔表態?

係咪爆左?

你幾時聽過個D地盤挖出黎既歷史炸彈爆到？

嚴重傷害wor

胸襲警告

地對胸導彈

地下有冇事

入嚟睇到張圖 笑唔出

100/10

想嘔

見到個標題，腦內即刻自製音效

果單上訴得直左

笑番

對波大到失重心仆街都真係幾撚大 我估有40Z

屌好撚高汁
強化版表哥

師兄玩開輕黏土？

可唔可以唔好無圖討論

好似係刑期得正
唔係罪名

邊個嗌我？

咁似我今朝另一個post嘅comment嘅
「港官員鄭若樺以胸襲擊倫敦地面意圖訛詐英方」

強烈要求英國警察依法拘捕破壞領土暴徒

波驊

胸襲英國，宣戰了

告得

每次睇都覺得香港法治好好笑

當地有冇錄到地震

核彈

扮乜撚呀,有得夾腸你唔扯到恆咩

英國領土冇事嗎

知法犯法，真不該

文宣升級：KO港豬必殺技曝光

有冇錄到地震

Push

強烈譴責特區政府向英國領土發出兩顆胸對地導彈

呢單新聞放上twitter啦

個兩個波做肉墊瀉左d力

唔撚係掛 咁重口味既?

佢食咁多人血饅頭先食到佢咁肥c大隻

胸襲英國

標題又幾好笑

其實果位小姐有冇得上訴

搓your breast 好啦，波驊？筆了。

林鄭仲唔去慰問下自己祖國領土塊地

咁樣幾正 想屌

痴線，姓大

同帶個VR打飛機有乜分別

Case law

後清向英國宣戰

好嘔心

英國應該告大波驊刑毀

佢冚家都拎英國護照
林鄭作為死物KOL竟然唔為英國塊地發聲譴責鄭肥婆

死物KOL

D key 圖真係痴撚線

唔好丫，千祈唔好，有畫面

仆街識穿左
仲諗左獨佔

milf
玩煎蛋jj自己出汁 口水都唔駛

大波華咁西

分分鐘係西襲

屌你咩 笑撚左

催淚彈係政府春袋

快啲入呀
搵人同我瘋狂做文宣

文宣升級：KO港豬必殺技曝光

核彈！！！！
x2

我要同你割蓆
你口味太重,唔割輸民意

唔好咁痴線啦
根本波驊就係失重心
只係一個意外
琴晚同我懺悔咗㗎喇
叫大家原諒佢

表哥嚟嘅屌你

導彈攻擊英國領土

屌，㩒錯左負皮，sor